班狗話「夠膽你就去機場」

睇住直播，有隻狗膽市民講「夠膽你就去機場」
會唔會機場對佢地黎講易玩d?

同*

狗狗一定唔會響機場放 TG

推

[核彈] 警暴實錄（截至831）最齊版本，請廣傳！

中文版：

英文版：

事實有撚膽咩 一有防暴都係搭車行路走

我願榮光歸香港🇭🇰

【聽日支線•自保】香港經濟面臨動盪，趁聽日換美金最後窗口！

正常吖，機場佢可能唔會放tg

先停晒機鐵

係北大嶼，青馬同入東涌條路set大量rb

又迫你地行路，等全部上晒路面先放tg

9月8有正經野做，美領集會

希望你地出得返黎